大家都係俾緊50M買中場

一邊買法國天才法賓奴
一邊買個冇人識既球員

一個有世界杯踢
另一個睇電視咋wor

屌有個巴西人踢正選攞完世盃加盟添

法賓奴如果係巴西人踢緊正選啦

Er.......ching你？

Sane呢

樓豬井底就當全世界都井底 果然好井底

？

咪係 法國天才咁勁
50m買個烏克蘭人

如果美斯揀代表阿根廷
我批死佢拎唔到世界杯

Wiki下先啦你

對個會黎講唔使踢世界盃先正

咁應該港超掃貨

咪係，買球員最緊要有人識

唔係點賣波衫？

已秒

樓主曲線定真心

有個踢緊中超

姓法呀 當然係法國人啦

好撚柒呀